人生最慘莫過於 相愛恨晚

之前考DSE係拉把讀書識左個女仔
不過佢就唔care DSE 係咁兒溫左陣就係度玩
有時我用pencil mark低d重點 佢就會幫我擦走哂
雖然佢成日都煩住我 但係又無咩點介意
最後我入左U 佢入唔到
佢無諗住繼續讀書 諗住係屋企hea
暑假個陣夜晚我地會一齊放狗 食宵夜 打機
我隻狗仔都好鐘意佢 有時會跟左佢番屋企
之後 8月22係佢既生日 我同fd plan好左我既表白大計
我以為我一定得米 但佢同我講多謝你肯愛我 但係我唔可以比你愛 對唔住
我匿埋左係屋企鬱左幾日 好唔開心
但係26號我見佢IG post有好多comment全部都係一路好走RIP
我成個腦都空白哂 我打左去佢屋企 佢媽媽話佢半年之前做body check發現有癌 冇得醫
係佢生日之後個一日原來佢已經入左醫院準備迎接死亡 臨走之前佢係攬住我係佢生日個時送比他既心心cool筍
個刻我冇辦法接受呢個事實 曾經有衝動想自殺落去搵佢
直到9月中 我要sd d野比人所以開左email睇 發現佢8月22 sd左野比我
封信係寫左佢blog既ac 我login左入去睇
原來佢由我我地相識個日開始到佢生日個日都有keep住寫 每篇都會有相 而且每篇都有lock pw
我一路睇一路喊 係佢最後個一篇文 （8月22號）
寫左好多對我既感受 叮囑我有咩壞習慣要改 仲有好多連我自己都唔發覺既野
最後佢寫 我曾經想走之前霸你一日 攬住你訓 早過你起身睇你睡相 整早餐你食 睇你打機 kiu你手臂去行下街 嗲下你買公仔比我 扮下小女人 夜晚去食pizza 送我番屋企之前比一個goodbye kiss你
但係我做唔到 我怕我唔捨得你 更加怕你僧我太自私 所以我只希望可以係你心中佔一小撮位置
唔要求你無時無刻都記得我 但求你唔好忘記我
最後
我希望另一個平行時空既我地
可以係埋一齊
不會再分開了 我想做你既mr right.

真係哭能左
加油

屌你老母睇到我都眼濕濕=,=

堅唔堅呀

幾多年前

屌真心膠左

昨得幾好，可惜男女主角角色扮演錯L咗

唔理真唔真啦

一睇就知係要開係講故台

so fake

咁啱既，我都係同你一模一樣

記得睇username

感動咗三秒，之後起底發現

屌你老母樓主

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

最後冇69互含真係曬咗

呢到唔是講估台

真定假都好，故事係感人

希望係假